前女黑警租車變租霸 話自己27歲仲係細路女

笑到我仆街
蘋果個記者呆撚咗問佢 下 27歲仲細路女？
佢仲要答 唔好玩啦 27歲仲唔係細路女啊？ 面皮厚撚到

大家請支持9點半蘋果新聞報道 平日9點半直播可以課金
金句大約係3:59左右真係好好笑

智商係細路女

但面皮厚過八十歲滿面皺紋阿婆

黃圈都有個28歲巨嬰 Marco yeung 啦

大家都品德欠佳，打和啦Super

羅致光走得太前

今日仲係處女

似係私人租車而唔係車行

車行應該會碌信用卡做按金

下..原來條友 28歲...
仲以為佢先廿頭

同埋車行點會司機位換桶seat

係呀 所以我唔明點解咁多人仲叫佢小朋友 直到呢單新聞

小朋友 大把人婚都結埋仔都生埋

又係垃圾TB

好命嘅話個仔分分鐘讀緊書啦

我一聽到話27歲細路女就諗起marco，即刻笑撚咗
自問個人都唔算成熟，但要我廿幾歲仲叫自己做細路仔/小朋友真係講唔出
利申：冇27歲

小朋友都生到仔
咁條女係咪與未成年少年性交

都就黎合資格獲得大嬸稱號 ....

點解要侮辱細路女？細路女得罪你？